曼聯真係吹撚大左

水晶宮都輸

即刻12碼 你柒左

邊條戇鳩吹

?

你柒啲

呢球無都好快有

水晶宮買通左VAR

冇吹大
一路都咁廢

一日未完場都未輸

利迷

不誠失使用電腦？

嗰隻般奴狗吹撚大曬

話撚左

Now兩件49000靜撚晒

本身垃圾，冇吹大過49000

丘生?

獌今季俾唔夠錢，即刻俾var針到仆街

不嬲垃圾